港產片 用證件相整左個定格動畫黎道歉 係邊套？

印象中好似有港產片黎
唔記得男主角定女主角激嬲左對方
之前去影證件相 用黎整左個定格動畫黎道歉
係邊套？？

行運超人

百分百感覺

好似有呀sa

無喎ching

功夫灌籃

狂舞派3